
                      Todo son elogios para esta nueva entrega, y no es para menos. Personalmente me gustaron mas ORIGEN y AMANECER, pero vuelvo a repetir que es muy buena. Por sacarla algún reproche no me ha gustado que se cierre así el circulo simio. Se me quedan varios cabos sueltos... No tengo ningún pero más.
        
            